（多圖）藍田明德屌你老母

你老母碗麵都未撚食完
條on9 dum張紙巾落嚟之後先問我仲要唔要
你老母唔通仲要咩
都算啦
你老母仲即刻執翻張紙巾話： 咁冇野啦 繼續食啦
冇撚野啊？

新一代鍵盤戰士

唔敢即場屌鳩佢 又上黎連登開po?

頭已側sorry

都算啦...咁仲開POST做咩

即刻屌咗 唔洗比錢

垃圾
抵比人恰

啱啱喺明德食完lunch

你係咪男人黎架？

唔好再去囉咁

俾人洽到上心口都重喺連登開po
樓豬廢撚到

頂你,唔係睇到個人頭 十我都唔知張副係橫睇

一張圖=多圖

都算啦都算啦都算啦

樓主一定好毒

其實樓主有屌又好，冇屌又好。
開個 post , 介紹返 d黑店都唔錯 ?